表面愈正常

內裡愈恐怖

Agger

你諗多咗啦

你好似表面都唔多正常

我內裏唔恐怖

邊個負皮

一人有一個夢想

打你架